韓國生活 (54) 좋은 사람 있으면 소개시켜줘

精彩重溫

LM

今次係joy

On

CLS

佢出左門口啦

可唔可以用Cherry Bullet - Aloha Oe

YES!!! So smart wo!!!!

你隻眼ok嗎

想睇豬排飯咩樣

好啦 下次用

你係咪好餓啦

好快 仲有一陣

Lm都留唔切

真 不如陣間影上嚟睇下

樓主我愛你

見你咁可憐

我都要食飯了

D comment 離晒題

呢到本身係咁

其實冇主題

嘩。。。。 唔怪之得你咁識食啦 好正喎

係
要影！

LM新po

你個度有冇

俾張J圖答謝你

幾煮得喎真心

我中意bibigo

樓主帶頭搞衰晒，我先係高質會員

以為你煮

無啦梗係

Gchi

真係第一次見到一個post會咁

但淨係得tst韓國街有賣

Hi 我又返嚟

返得密啲，下次可能返嚟已經係下個post

嘩今日咁多人嘅

你過成點

神奇嘅存在

去緊騷迴探fd，連假

想太多
有冇問過樓主

都好嘅 好過食薯片

聽日食星期六

呢隻係大型超市都有

一日2po

我今日就係買左呢隻

正啦 成日去Seoul

幫我問候下서울 ㅠ
또클럽갈거지?ㅋ

就係bibigo?

同埋呢個剪碎左

其實係咪原棵會正宗啲

個

痴線 我肯去都唔開下
我強烈要求叫騷迴，最啱音
唔要蝗語譯

方便啲嘛

係

都係菜呀又有益生菌

你最撚手係咩嘢

난비비고더좋아하는뎅 ㅠㅠ 달고매콤한맛ㅋㅋㅋ ㅋ

同埋呢隻好似係支那工廠整

又爆po呀

係喎 閂晒 唔記得
今晚唔好飲咁多啦
小心啲

55！我中意食

又唔係嘅 只不過方便啲

今日邊食宵夜邊炒股

重口味

Bibigo

ㅠㅠㅠㅠㅠ 우린달라 빵이

幻想

係呀 消化晒未呀

係
點解啲人咁中意睇我啲電

同埋我懶叉電

真係間間都唔同
有啲舊餐廳
啊豬媽整個啲真係好食

消化完啦，睇緊hidden singer

因為通常睇人cap screen 都唔係睇內容先

冇仔咩

樓下好似冇 得김치볶음
遲啲去遠啲超市睇下有冇

想食帶子

埋藏著這浪漫

Yes!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

會多好多選擇
唔會貴啲啦 差唔多

MBC?

焗豬排飯果個一定已經開緊餐
記住影相啊

去沖咗個涼，食咗個飯咋喎

BTW有冇喺韓國街買過啲반찬食？次次行過都覺得好多選擇

咁啱每次cap圖都係冇電

但至少唔係得종가집

以我所知剩係得尖沙咀有

下次探你個時帶me go

我最愛帶子

埋藏在我中心

留得耐就食得出 邊啲自己整 邊啲係買番嚟

有冇人睇開나홀로 이식당
陣間有

今日多左幾個新人 推得好快
有買過好食！其實全部都韓國人整好正宗

係個個都拍拖 나만없어 나만 ㅠㅠㅠ

去沖個涼你哋唔好推得咁快

9:41打個K輪先

前戲

可能番唔到

有
陣間轉台睇

Copy me...

我冇睇好耐

之前睇完 골목식당就冇睇了

你喺香港揾到工就唔會返啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我142 你147
Bye

唔上水

JTBC呀

有點遠
揾日覓食去睇買

1個鐘唔見又新po 究竟係d咩速度

個度個間 오빠카페바真係幾好食

已經係一個全新世界

每個月都去韓國街一次補我屋企個倉

繼續睇羅PD洗碗

你上一個po唔係咁講架喎
已經冇晒 energy

推
李壽根好fun

佢每季都要洗一次碗

韓文入面最想用嘅一個
grammar 係은/는/ㄹ/를 것같다個個呢
佢地好中意咩都用呢個收尾架嘛
呢個有可能、推測個啲意思
所以用呢個會有禮貌啲地婉轉拒絕人啦

講錯唔好吊

已經開始慢落黎

太好

可以休息

呢個想去好耐 冇frd同我去 唯有혼밥

妳

呢間真係好食 個炒飯唔錯

錯字巴

係好撚快 睇嚟大家都好中意呢度

下次去尖沙咀買嚟食下先！有冇推介？

친구야 너 혼자 아니잖아~ 나도 없다고 ㅋ ㅋ
주변 친구들 물어야지 소개팅

講中晒樓主啲醜事情何以堪

我摩羯

佢已經習慣晒

其實點為止信

會睇，但係唔會沉迷覺得唔準，不喜勿屌

你詆毀我

之

你最咸濕，已經講咗

我呢啲高質會員點會係

@靖仁君子

第時一齊去韓國參加樓主嘅鴨仔團咪知

我！ 好搞笑

今集係邊個

一嚟鍾意佢啲文化、飲食
二嚟香港真係見唔到出路

竟然！我未去過

係咩？見佢好多韓國人

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ아놬ㅋㅋㅋㅋㅋ 됐어... 난 걍 기다릴게 아무것도 바라지않아 기대하는거보다 기다리는게 더 낫겠지? 그치?ㅠㅠㅠ 그렇다고 말해줘 ㅠㅋㅋㅋ

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

Of course

有冇人翻譯到。。。

자만추 ㅋㅋ

又打錯

已經唔到我管

I guess 發生緊

我唔打的

係男人都係咁

呢個係事實

真係好難。。。。諗左陣都諗唔到

Hi怕醜仔

樓主有冇識過韓妹

好多正字型警

負皮呀

醒呀

都似
你可以去做首席米古月翻譯員

Hi香港李光洙

5＊＊題目嚟。。。

抵我中文無5**

小妹係香港李智恩

你係香港李珠沅

오구오구
그렇지 ㅋ ㅋ 네 말 다 맞아, 맞다고
네가 행복하면 하고 싶은 것 다 해 응원할게

樓主柒完又潛水

不過你真係去長住一下就知道自己啱唔啱個個城市

但如果長住一個城市 真係有幾個階段

1）啱啱去到乜都好新鮮 好開心
2） 開始厭變到好憎個個地方 有時會後悔點解嚟左呢度
3）重上愛上呢個地方 忘記香港。。

我屌你

重新愛上

爸爸

好好睇？

好睇呀 鐘意佢d gag

呢個真 有正人君子

認真呢啲真係要經歷下先知，比人歧視、生活壓力、適應能力、友情、愛情、親情全部都係新嘅考驗

又點

ㅋㅋㅋㅋㅋ 실은 그런거 없어...

有無人睇得明

ㅁㅊ ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 미안... 唔記得咁多人識睇韓文

以後小心講嘢啦

응... 고마워ㅜㅜㅠㅠ 내가 하고 싶은거 하고 있는걸까?
나도 모르겠다 너도 힘내 씨다 ㅠㅠ

싸우페이

首先你要學好韓文

因為佢兩個都好多錯字

你啱 發生緊

有香港人字幕組翻李食堂
因為係廣東話版所以再好笑咗
支持本地字幕組

會的

再假啲

新一代翻譯員

又屈

有無本地化左

我見ig有幾個本地字幕組
都幾有heart

咁都唔信

真係好叻

屌笑咗點解個音可以啱啱好

진짜

叻女

即係咩？機場嗰啲？定做旅遊

好嘔

打緊字
我好認真覆架

你香港拓也哥

有冇食韓妹

佢話乜都試喎

我係聽>講>睇>寫

我係純潔的年輕人

係 但過左5年 你回頭睇 真係經歷左地多嘢
無數個喊到收唔到聲嘅晚上
試過壓力大到 自己一個跑去漢江到大喊左一場

好多嘢諗個時 最中意 係條街到漫無目的咁行 一路行
條街又闊 又好行 夜晚又舒服

比人歧視真係慣晒啦 不過亞洲讀書都算好架啦 好過歐美班朋友

我都試過番pt比人話係支那人 大大聲叫我死番去自己國家啦 留係韓國做咩

雖然都好多壞人 但真心對你嘅人都好多～

(할머니 말투)
아이구 답을 네가 찾아야지 시간이 필요합니다만
레이도 디 빠씨 매날 스우 네이제 단 다가도 지치 네이가마

你cap底呢段嘢 你之後就會明

係你識ㅋㅋㅋㅋㅋ

淨係識講唔識寫

其實佢哋對香港人都應該算好？相比其他外國人

你想講你唔搭的士咋？

下面個句睇唔明

靈魂伴侶

爛gag王

我諗左呢啲音好耐 成日無聊就拼廣東話

係 咁睇多啲綜藝聽歌查字典 就好快學識

Gay

真正身份比人發現左

都叫你信

有廣東話字幕？有冇link

你係自學？

거짓말ㅋㅋㅋㅋㅋ

好explicit...

Link

我覺得起碼3年？都可以經歷到好多嘢

洙？why

廣東話轉韓文嘅能力真係有待加強
下面嗰句我想講「呢度啲巴絲成日笑你啫，但大家都支持你㗎嘛」

（屌 睇返都覺得自己懶係正能量噉）

你又個佢諗咩

起底好得人驚

下？你講笑咩

福巴好厲害

前者呀

나를 믿어줘

깽예

講乜

啲人成日睇我IG過得好開心
某程度上的確係嘅

但背後太多嘢佢地都唔知

我每日個腦就係度諗 我啲韓文可以再點樣進步多啲
點樣用得更local啲 唔再啲用詞比人一聽就知你係外國人

係 但有時佢地都會當你係中國人

但佢地中意白人多啲

我好認真

會多韓國人嘅咩？定係同老細溝通

你好勁

이광수

最憎係咪日本人

屌 打到錯Q晒 樓主你同我出嚟

多謝你地
真心感動 雖然唔識大家 但好珍惜同大家吹水嘅日子

不過佢都成日俾人小既

我去嗰啲可能唔正宗

Sugar daddy

佢識好少

傾到我去韓國住為止

吊ok wo

以為小櫻咁好笑 點知原來係快樂巴

我會講唔搭的士

笑乜

我覺得2年以上

Thx!! 終於等到廣東話

仲要嗰2年係有做嘢，唔係淨讀書

第一次見絲打爆粗

係收左山啫

可以代言我啦

果然係高質絲打，唔似小櫻

歸隱了

個時做左3個月嘢 識左少少

못믿어너란사람은ㅋㅋㅋㅋ

깡하이

關小妹咩事

可以咁講 不過後後個班 都一半一半

低質會員

咁前前個班啦

真心勁 我讀左3次

嘩 奶奶

有無 10/10?

咁都關我事？

做乜撚

咁有排

勁多喎

有冇推介？之前去佐敦嘅一間韓燒都冇

係！但我想講 佢上左電視之後
變大左 轉左手 好撚難食
好失望 以前個班阿豬媽唔見晒
我食左3年啦個個味唔同左
當下真係好失望 有少少想喊
佢哋未上電視之前真係好好食

我地明明好好愛護你

咸濕仔

唔好扮純情啦你

你係播菌者
我之前好似從來冇試過喺連登打錯字

如果你開咗嘅話：

jm9

睇av 就夠

真心㗎

8/10

唔得咩

失望

太好啦 有人追擊小櫻

深山？or 深long?

咸濕仔要受到懲罰，你都係

佢未見識過我嘅威力咋

深long係乜撚嘢⋯⋯

其實而家奉俊昊係韓國係咪有返咁上下地位

深窿？

後生

果然絲打勁啲嘅

之前平昌冬奧嗰陣我去韓國啲人話寧願俾其他國家贏都唔輸比日本

爭兩分

真係唔知點解我都

佢聽得太多次 知道個音

其實我都想講
我識咗你之後先成日打錯字⋯⋯

樓主真係錯字母體

但唔知點解轉左第二手就好難食

真。。。

追po先嚟修正

原來你係咁樣約人出嚟見面

exactly

見到仲會諗到

我都

係

So pro

佢哋係世仇

因為終於都收埋唔到自己啲本性

Hea我

In米古月 we trust

我點約你出嚟？

收皮啦，又想撚鳩我

睇時間囉

就算有都唔同你哋講

沒有 我很強大

帶棍絲不了

高汁會然

問題阻住我搵真絲

唔係下話

你最阻住

扮絲阻住晒

我話其他人

又扮

仲唔認係咸濕仔

有啲係藍字巴扮絲

食色性也

姐姐都可以只要唔好大太多

我講韓妹冇人理我

無識韓妹

I am not gay

奶奶。。兩個。。

哥哥

搵唔到

要左邊定右邊？

唔想瞓唔着

Maybe not you

Thisav?

足球啊個腦諗咩

無人叫你淨係喺呢個post搵

咩post多

又學到嘢
原來北韓都一齊慶祝

Definitely not me
無扮過絲

唔准針小妹

Pandora’s box...

交友台

都唔洗了

今晚有咩波睇？

冇講錯呀

我無去post識人，啱傾咪傾囉

小你老

貨物出門 恕不退換

做左幾耐？

定係語病？

冇簽收過

上個禮拜係英國korean town new malden 食 쌀짜장면 SET😆

Oh 唔識

好唔好食

雖然有時差 但可唔可以朝早先Po

你問乜？
Trip當然係短stay

做咩咁驚訝

提提你 呢到有個單眼人士 唔睇得呢啲嘢

未試過去Korean Town，啲嘢ok嗎？

話說佢食完豬排飯就消失咗
P仔落毒？

佢唔得閒睇
我亦希望佢無時間返嚟睇

快啲爆post咪得囉

都係 希望佢地玩得開心

兩種病我都有

邊位？ 我唔識架啱？又係你呀陳生？

朱古力。。。

I mean stay左幾耐？冇時間玩？

你嚇親單眼啦
白朱古力噴泉唔會吸引啲，容易接受啲咩

咁係丫，果邊係擺明想識人嘅地方，大家有共同目標唔好咩

Trip少時間啦當然，每次都係去少少地方，食下嘢同買啲嘢
要玩就梗係留返旅行先玩

去左Genghis Khan， 나쁘지 않아 괜찮아
but prefer Jin Go Gae 另一間

你係uk讀書？

但係旅行未必真實了解到點樣生活

將來試下先

你地個個就咁覆唔Del icon佢真係會盲

我睇都辛苦

Where

no working

佢唉收左山啦

我瞓lu 眼瞓

咁我真係唔係喺嗰度生活喎

Jin Go Gae ok 廚師應該係朝鮮族，北方廚藝一流

感情台、成人台

成人台會有咩

媽媽我想聽故事

笑咗⋯⋯

弱者先要瞓覺

有呀

早啲瞓啦後生仔

有冇終極加甜version?

差唔多 hea多陣

知道媽媽

因為睇波啲生理時鐘亂晒，但又好睇喎

由你講出嚟好唔可信

快樂巴今晚靠你啦，奶奶就瞓啦

你好清楚

可以做朋友

因為我都係咁嘅人

我要甜蜜嘅感覺

做乜9？

比媽媽教訓

我爸以前都係咁 但佢話老了 做唔到

你肯定係我用先？

以為有下文

係 有時好眼瞓 但再望多陣天花板 就唔想瞓

點解我講出嚟會唔可信

糊仔晚安

難啲

咩事⋯⋯

香港李光洙講啲嘢點會可信

我講最後一次
小妹係
香
港
李
智
恩

我講最後一次
小櫻係
香
港
李
光
洙

Show blocked user - 福絲的背叛

Show blocked user - 香港李光洙炮王

唔知你捧邊隊呢
拜仁好波！

等糊仔起身
繼續講韓國嘢

#758

早

糊仔早晨

訓醒就肚餓

正常 醒左就係要玩電話再食早餐

我仲係張床到 諗緊食咩做早餐

不嬲都早醒 第一日識我咩
遲睡早醒我係呀吊

口

?????????點解呀 我琴日先諗起你
點解唔番去

潛水
陣間見

台柱要走了

你真係追晒

原來米古咁早起身

我成日都唔會遲過10起好傷心
好想好似啲人咁瞓好耐

我追到瞓

早呀 你又咁早嘅

悶到瞓？

以前我都得
不過今朝都係九點醒

琴日又過百

我係捧巴塞，因為有美斯

今日都過百

好，既然韓國post，講下韓國嘢先

兩位師兄有無睇K league?
我自己未睇過，唔熟韓國波⋯⋯

冇

金元俊

都係因為教會

佢地樂天物流公司爆好似係

用post送早餐？

唔係快餐爆先咩

睇놀면 뭐하니重播

要震震震

連豬豬真係好可愛

出面又落雨好在我根本唔使出街

韓國生活 (55) 언젠가는 좋은 날이 다가올거야

以為你又叫外賣

小櫻睇嚟仲未醒

唔叫啦
我而家嘅食糧有排我食

跳唔到好似連豬咁

唔夠你可愛

試下先啦

下面？

好睇

你話我可愛
你啲仔仔們會唔會嬲㗎

所以你明我個早餐點解要食咁耐未

樓主之前話租層樓5千係大概幾大